The Sinner 第二季討論

係netflix上左無耐，尋晚終於追曬
一齊討論下

我覺得都係麻麻地 真相無好大震撼